對鐘意既人會點覆whatsapp

你地會第一個覆佢
定覆左其他人先
次次見對方online
唔係第一個覆我會好難受
寧願佢扮見唔到隔一排先覆

直接置頂左

今晚扑野夜唔夜

如果復完女仔friend 先復你 都唔洗怕住
如果你係復完唔知第幾個男仔friend之後先復你 咁你就真係要比多啲心機啦

Same

就係唔知佢點

即刻覆